父親節跑性愛趴 國小姐妹花讓家長氣炸

新北一對國小姊妹花應女同學邀約，去年8月8日父親節與賴姓、陳姓和17歲少年到汽車旅館開性愛趴，結果碰上警方青春專案臨檢，當場被逮，讓家長氣炸；事發後，賴因為和3女都發生性關係，涉犯對未滿14歲女子性罪，被新北地院判刑4年2月，陳雖只和姊妹花同學發生關係，但也因同罪被判刑3年4月。林姓少年因為只有在旁觀看而躲過刑責。

事發當時，賴男等人原本房門拒絕受檢，聽到對方要破門，驚覺事情鬧大，才趕緊開鎖；員警看到賴姓、陳姓2名成年男子和林姓17歲少年坐在床上，另在廁所找到姊妹花及其同學，經過一番清查才釐清其複雜關係。

據了解，男女雙方是透過網路交友軟體認識，雙方非第一次見面，對於性關係也不以為意，女學生還抱怨「又不是第一次」，讓員警不禁感嘆行為偏差嚴重。

審理時，姐妹花的家人想到她們年紀幼小就被帶去旅館開房間，且全程目睹彼此性愛情形，拒絕原諒賴、陳2人；法院雖認為賴、陳2人行為不當，但考量他們事發時僅20歲，年紀尚輕，思慮尚未周全，而過程又未使用暴力或誘拐手段，犯後終能坦承，因此量處其刑。

林姓少年 動物台手足

邊位手足

搞撚錯
Marsha may同3個未成年少女雜交係美國都係判十年緩刑